[不認不認］阿sa肚凸凸現身C君婚宴！！！

阿sa已不是處女了，不想活了

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽晚有社福集會阿！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔會架

我有比你屌架

點解龍虎豹少咗隻

已被搶

接受唔到阿sa已受精，哭到扯哂蝦

啲卵子好慘，要趕住返去做人。

食飽姐

塊面腫到好似倉鼠咁

親愛的，你是指二十年前嗎？!

鄭中基表示祝福

無所謂啦，佢經理人都生咗個仔啦

比人中出咗10幾年，終於停咗藥

黑色卵子

撲街🙏🏻😂

我一直相信佢同鄭中基沒有做愛。。。

我有所謂呀

祝福聲想你都聽到。。。

痴線，阿sa最近先破處，咪老屈

美我不想活了

接受唔到sasa既子宮注滿哂臭男人既精液

淨係含撚

好辛苦，喊到抖唔到氣，想了結殘生

最盡打茄輪咋！

賤婦

阿sa，是公佈了嗎？我要暈了！！！

做咩左邊有隻著咗衫嘅猿人

阿sa真的懷孕了

楊蔡卓妍

你哭著對我說 童話裡都是騙人的。。。

阿sa求你告訴我這是假的

阿sa唔係處女啊緊要
阿嬌係咪得

成全 衷心祝福然後就放手！！！

蘇蝦衫都準備好了，我也準備出發到IFC了。。。

塊面都肥咗好多喎

可能鼻哥窿仲係處呢唔好放棄希望

原來11月已經開咗bb ig，但mani仲繼續否認，點解要呃我咁耐，不想活了

明白小小的失戀不害人 更加添我成熟感祝福阿莎

沒所謂的 沒所謂

今次又俾邊個中出咗

阿sa生完bb仲會唔會又跳又唱明愛暗戀補習社

是咪有咩誤會？咩又，第一次咋，呢啲叫一擊即中

pull

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

呀sa講明 留左40幾粒卵子
做人工受孕 = 處

未婚懷孕咁淫蕩?

好想搣佢面珠仔
但一諗起有其他男人口水就⋯⋯

阿sa大肚咁大件事你pull咩

係咪真架
生命滿希望 前路由我創

支那種

已科勞

天真爆料的 9成真
天真話自己留左4粒 呀sa留左40粒

$180

流到

拉

美

屌佢塊面

冇人想知

奶共

又小左個美少女

又邊個架？

未停經？

垃圾Po 都上到熱門

唔想知

啊~ 連啊sa都不是處女 不想活了

唔想知#happynationalday嘅野
生ET都唔關我事 拉

乜佢結左婚咩

呀

好pure好青春

on9, 佢仲係處
用針筒打入去ja

Joey好似著左床單上身咁

樓主咁撚變態開埋啲咁嘅ig

笑得咁開心係咪有左國旗既骨肉

唔係拍劇嘅道具咩

wfcwfc wfc

咁都畀吉搵返呢個ＧＩＦ.
呢個肥仔真係好正
SA姐好似根本冇掂到佢

BTW佢咁有米點解D BB衫咁舊又皺忟忟咁

大埋肚都仲未嫁得出？

英皇班偽人 次次否認就係事實

Ching咁重口味

唔係停左經架咩?

好似早佢扼咗手先，當年咁啱有睇live，之後心諗條肥仔洗唔洗咁大反應

咁黑鮑應該無得生